其實利迷真係唔洗咁開心

贏中遊隊都需要開心？
喂
目標訂高少少okay

撚狗唔開心
咁撚黎做咩